\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Физбой, полуфинал}{10 класс}

\libproblem{kvant}{229}
\libproblem{kvant}{1064}
\libproblem{city}{2002-10-2}

\libproblem{tuymaada}{3.6}
\libproblem{kvant}{39}
\libproblem{kvant}{495}

% конкурс капитанов: висит цепочка, её оттянули за середину вниз. Что
% произошло с центром масс --- поднялся, опустился, не изменился?

\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:

